有無人考過CAD Assistant operation officer (aviation administration)?

嚟緊interview 淨係寫住 75 分鐘 group exercise，其他咩都無講，有無人考過個形式會係點？

巴打最後考咗乜

lm